{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seutei-kaseteupeulreieo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이 카세트플레이어"
    },
    "text": "ステイカセットプレーヤーは木浦に位置し、テラス、禁煙室客室、無料Wi-Fi、バーなどの便益施設を提供しています。 木浦駅から7分の距離にあり、平和広場からは約6km、Wolchulsan National Parkからは34km、羅州駅からは45km離れています。 Hampyeong Eco Parkなどの名所を訪れることもできます。 宿泊オプションとしてはコーヒーマシンをはじめとする設備が整っており、特定の客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、山の眺めが備わっています。 すべての宿泊オプションには冷蔵庫が用意されています。 最寄り空港は26kmの距離にあるムアン国際空港で、ステイカセットプレーヤーは木浦の中心から1.9km離れています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーの便益施設は何ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーはテラス、禁煙室客室、無料Wi-Fi、バーなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーは木浦駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーは木浦駅から7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーから平和広場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーから平和広場は約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーからWolchulsan National Parkはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーからWolchulsan National Parkは34km離れています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーから羅州駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーから羅州駅は45km離れています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーから最寄りの名所は何ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーからはHampyeong Eco Parkなどの名所を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーの宿泊オプションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーの宿泊オプションにはコーヒーマシンをはじめとする設備が整っており、特定の客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、山の眺めが備わっています。すべての宿泊オプションには冷蔵庫が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーから最寄りの空港は26kmの距離にあるムアン国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ステイカセットプレーヤーは木浦の中心からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイカセットプレーヤーは木浦の中心から1.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 601
    }
}